OpenRice教你做-什锦蔬菜瘦身汤

由 开饭喇美食网 提供材料及份量:鸡胸骨200公克 青葱2支 芹菜100公克 洋葱1颗 青椒1个 蕃茄1颗 大白菜200公克 水2000cc  调味料:盐1小匙 鸡粉1小匙  制法:1.鸡胸骨放入沸水中汆烫去血水后，捞起以冷水清洗，备用。2.青葱、芹菜切小段；洋葱、青椒、蕃茄、大白菜切小块，备用。3.取一汤锅，放入作法1的鸡胸骨与水2000cc，以大火煮滚后，转小火煮约30分钟。4.将其余食材放入作法3的锅中，以小火再煮约1小时，起锅前加入所有调味料拌匀即可。